★J慧中時間又到了（54)

4獸post幾日就開新

受歡迎

四獸召集

4獸黎講玄武最撚柒

4條staff圍爐

老貓不願面對

聽朝9：30又有牙中，老貓肯定未起身或者rip咗，都係我cap

LM

work is good

比老貓負評

條友柏金遜症發作，自己都負皮埋

老貓今日收唔收到sms?

自從開始加入追擊老貓行列之後, 人都精神左, 人工都高埋, 連胃口都好左好多

狙擊老貓之後我啲股票派息又多咗

收市睇吓老貓科技1478股價，又去返4.9，早同老貓講咗之前嘅升只係迴光返照、死前煙花，佢又唔信

老貓科技1478 drop to 0 不是夢

分唔到慧中係演技定係誘惑老貓

g

1478 drop to 0, sms收唔到，老貓die soon

175似d

BB condom好多C9都收唔到，not only me

反而Lihkg就好多人收到，why

老貓命運同1478一樣

U always去 baby kingdom? 扮C9嗎?

no

just google search 4000 sms 見到

dont beleve

U love to 扮C9

老貓今晚使唔使返倉?

佢最愛Non stop work
一定有

老貓點睇我支持正版Cd?啱啱見到出咗就買

老貓有冇download pornhub嘅片?U有一星期premier account

佢話trail版premier AC 唔俾down

只可down冇★ 果d，平時都down得

dont listen music

only love機戰bgm

u say u

即係Useless

but U listen肥媽～～
世事多變～～豈可豈可盡如人意～～

U cap圖整GIF b4

老貓，me有BT神器download station，求其search個名都大把，磁力鏈接

【星島日報報道】「要跟公司請假才行啊，不影響工作才能看」，台灣一名30歲男子因持續胸痛求診，經醫生檢查後證實患上末期肺癌，醫生立即安排他翌日覆診，以評估是否能做手術，男病人卻回覆不影響工作才能請假。醫生聞言心疼，稱：「你不知道你的生命已經在倒數計時了嗎？」、「最該罷工的人是你啊」。

want 嘥氣gif 兩個字

冇 bubugi

Only U like bubugi
我就不了

老猫，點解你同奶波魔經常同現在同一post

，搞到ripped完要自己編輯flac人手打

奶波魔係老貓Boss ，say many times

老貓點睇網上爬派咗粒被Block IP唔肯換，屈人用VPN問題?

觀察到老貓多數2100-2200開始失蹤，到接近2400出現一下就第二日1200先出現，噚晚冇失蹤明顯dayoff,可以確定老貓返緊夜班，做倉

X2

9×9

ready

老貓果然係返夜班做倉，已經知道晒佢嘅日常活動

呢條男不男女不女最啱老貓，for 佢專用

No sms again

老貓用用，佢專J老閪殼

新女好正

做完，等老貓起身負皮四獸，見鑊打鑊

老貓返夜班倉唔知收幾點? 估6:00am，所以佢通常12:00上水

冇四獸同coffee cap圖嘅話，呢個又係老貓典型rubbish post

有四獸高汁言論，有coffee高汁牙中圖，所以大受歡迎，老貓自己單拖搞嘅傻鳩好自愚就唔掂，接近執笠

11:30見唔到老貓上水，噚晚可能喺倉被唧車夾爆春袋rip咗

G

still none

24小時serve 4獸咩

叫你哋個boss咁serve你哋

U are helpdesk

以前巨乳只愛游b

this one love錶，fake確認

not die?

pure & true

Yau b change = me change

返工=rich
頭先數咗下錢
新年返幾日都袋咗9000幾
老貓keep住乞4000
Me 已經袋double

如果想買隻細mm日常粗戴
Vief有冇咩特別款推薦下？

就細MM得喇，再平啲考慮吓日本amazon買東方錶，有時特價計埋運費都仲平過香港

應該遲下可能又去大阪
會唔會平啲？

想搵冇x

係咪冇五千都冇

2 5 就 2 5

dont狡辯

Fake定25

可否換返以前巨乳

now version need fire

老貓點睇游b use美圖

U love her more ?

要問問boss

零成本

not her

use "it"

Why u want her back?

游b真面目

only want 巨乳（love游b version)

以前有個巨乳love村姑頭髮，不過好快已被炒

老貓點睇

【港男自爆戴綠帽】姦夫陪妻產子外家早知婚外情 救護男：老婆成家都好恐怖

She good guy?

x3

點睇德國it狗有事都係重開機算

德國寶電器？

oncc今日硏究 巨乳

why u know

上一手講的

咁快就end

Watch too much

有啲難

老猫新年有幾錢利是

140

老貓以前點解被mad-cat狙擊?

踢爆佢叫雞

今年收到幾錢

Call G好平常，冇理由，U睇CP我哋四獸狙擊U就話o者

U follow him call G? why u know?

開始感覺正負皮四獸唔止老貓，仲有一個，可能係奶波魔魔

因為mad cat平時扮正氣

講正氣，首推四獸

老猫又唔答

老貓style

not helpdesk

估到

你都有

老貓聽歌

watch av好過

vief點睇tudor mini sub?

有冇收藏價值?

收藏游b photo最有價值

巨乳:

fake確認

買嚟戴OK，收藏價值唔知，我睇刁陀新gmt就有，量唔多，冇記錯第一次出gmt

仲有隻二萬尾114270 好似好正咁

錶面細，我建議買214270

平平又幾型仔咁
有啲心動

gmt呢啲唔使講，正爆
不過始終對窮撚而言係貴嘅

如果有五萬會想入milgauss 藍面多啲

老貓點睇硬件台巴打話我係高汁會員？

上硬件台問，跟本香港腦場仍然遍地黑店

千人上腦場買

買現成嘢都扭C忽花，叫佢地砌機不敢想像

4獸去腦場冇受氣／黑店問題。U淘佬打手

係我寫嘅router自動安裝翻牆工具script，EPC啲友都引用

why me&巨乳冇問題？分明係U抹黑

老猫有冇八達通交津

係，我去腦場買嘢，個個都好好招呼

喺OK拎仲有10蚊送

老貓夠鐘開工，呢段時間佢會disappear，大家聽朝搵佢，唔係一陣搬貨唔專心，又被貨倉廢老屌，佢又賴落4獸，貼見鑊打鑊gif

老貓pornhub過左期 仲有咩做

no traffic

已貼

iOS有update. Any bug??

★ iOS 12.1.4 更新災情：無法連上 Wi-Fi、行動網路出錯、沒有辦法讀取 SIM 卡

老貓=idog

我冇事喎

ready

老貓收咗工食完早餐，啱啱瞓落床，大家等12:00，佢噚晚搬咗好多重嘢，件件3、40KG，做slave好辛苦，體諒吓

老貓去硬件台開post話腦場黑店多，佢個post #8 人哋講得好清楚，根本係毒撚性格問題，成日覺得人哋呃佢，老貓根本駁唔到

香港腦場仲多唔多黑店？（砌機）

開post標又冇屌那星，懷疑係老貓B bot嚟

老貓肯定係淘佬打手

從來唔見佢講淘佬假貨，舊貨，remark 貨嘅

confirmed

老貓乞嗰4000蚊等sms等到天光，好似巨乳咁輕鬆開幾日工已經1皮嘢，我等其中一隻股票派息，三月過戶收返5千幾

老貓唔知幾多年冇去過腦場，佢知條毛啊，我近一年買咗Notebook、NAS、硬碟X2、藍牙mouse、藍牙喇叭等等，都冇事發生過，全部運作正常，佢呢類毒撚廢老船頭驚賊船尾驚鬼，又孤鳩寒，十蚊八蚊格價全個腦場舖頭，買貴十蚊就話人黑店，仲衰過C9買餸

人地話佢毒撚性格 有一個負評

偷偷負皮、見鑊打鑊gif、訛稱sick/sleep然後潛水 -- 老貓三大法寶

rip?

老貓真係rip咗

十幾年前，去腦場砌機，冇插前置耳筒插口，叫人用機背就算

買E8400似賣白粉，鬼鬼鼠鼠，最後又唔賣

display card設過返屋企唔兼容，話user問題，冇得換

........

被人狂呃仲咁happy

十幾年前

U返貨倉1粒鐘唔止10蚊，U嘥幾個鐘慳10蚊，唔係C9係乜?

腦場千年如一日

U嘅廢老思維就係

腦場透明化、規範化好耐

一般我喺price點com睇咗價錢，去到腦場見到價錢低過佢就買，上次買NAS喺黃金地下電梯口嗰檔，仲平過price點com廿蚊，順手買埋HD,仲主動幫我裝埋落NAS,全部行貨，多謝前多謝後，係老貓喺喥踩，根本佢冇接觸過

毒撚自己幻想當現實

自從老貓做腦場sales被人炒咗，含恨在心，經常歪曲事實，作為報復

又唔諗吓自己why被人炒魷，懶問題，4獸唔見被炒?

老貓駁唔到就偷偷留下負皮，老貓講嘅腦場黑店係十幾年前嘅事，一小部份害群之馬，嗰時唔止腦場，賣音響相機嘅都係咁

呢十年八年已經冇咁嘅嘢，資訊發達，賣幾錢個個都知，行貨全部有防冒雷射貼紙，呃乜鬼?

老貓自己問題

剩係巨乳個pos 已成公廁位

十幾年前衰

十幾年後再加劣蝗=衰十倍

硬件台手足駁咗U啦，U係毒撚西客

限腳令

只得一秒

仲要包實

老貓我家陣喺ssp,冇見到有差佬入腦場，U點解釋?

ssp 141?

當年dr jim成立高登目的，就係因為黑店遍天下

邊喥寫住打擊黑店?

之前又話換得最少？

呢排換得密，冚返條數

有 黑店白店 專欄，後來俾腦場舖頭投訴

福仁二樓USB發熱背心外套大平賣，間間都推出嚟散貨，冬天嗰時佢老味賣3、4嚿水，家陣嚿幾水，老貓咁虧襯平執番件

自從bt有磁力連結後，香港海關好似收曬皮

淘寶貨

不如直接淘寶

游b古裝都用淘寶，雖然石丸買，但佢肯著

知唔知最多廢老逼福仁樓下嗰間部份嘢仲平過淘佬，Miracast手指M2Plus淘佬賣65冥幣未計運費，佢賣78蚊港幣

鬼佬AV好真實，連俾錢都影埋

屌那星龍津美食賣緊10蚊兜魚蛋之類，起碼有檔嘢，食咗唔妥可以搵到佢，唔明連登仔走去街邊幫襯無牌小販幾條嘢又係嗰啲嘢，都on99嘅

U以為淘佬實平?

電話咭唔好喺福仁買，貴20%起碼，去返鴨記街邊檔就啱喇，同一張咭佢老味賣160,人哋135,嗰條女都食水深，擺佢喺喥呃老貓呢啲傻鳩毒撚嘅

公廁附近有間幾平

no need 中

only港is enough

我喺公厠直行條街4眼佬喥買，幫襯開，做生意幾老實，好過淘佬，早幾年啲on9 son貪平買日本咭，去到上唔到facebook打咭，梗係啦，走贏國線路，由日本漫遊返贏國再去日本，有牆嘅

我哋笑鳩啲傻鳩叫「俾錢撞牆」，同老貓一樣傻鳩嚟嘅

有款20G+20G 5大社交網絡，v7其中一款，啱晒U

價錢差唔多

not石丸買，游B有淘佬account. 話唔埋遲啲開淘佬

賣底褲？

游b有味底褲、絲襪、鞋，光棍節特價

啱啱試咭，速度都OK喎

XR有雙sim喺幾好，坐狗鐵主sim上網慢用副sim太空咭，一年都係嚿幾水，好過load空氣，去澳門深圳又可以用副sim狙擊老貓

老貓點睇有人話BT會收檔?

冇BT點睇AV?戒J咩

stream嗰d又lag 又多廣告，隨時執

pornhub又少日本AV

游b拍檔why老左咁多

你部機依家咩CONFIG？

日本Av通常首先俾日本支那留學生cap左放上外國網上空間（有$賺的）--->有心人再製seed--->串流網站

4代i3

顯卡呢？ram呢？

gt1030 8G

派$4000 打算換

唔係用嚟buy iPad?

咁應該唔會LAG機架

LM 遲左上黎狙擊老貓

傾閒計啫，又唔係玩鳩佢，分分鐘係佢玩鳩緊我哋吖

人地server lag

已有2018

你搞到今時今日咁，係咪都係社會嘅錯呀？！

佢憤世嫉俗

好似2月14晚 連pornhub咁大形server都要down機

啱啱先知原來XR打電話雙咭一樣冇得揀邊個號碼打出，唔係Nokia咁可以揀，揀咗嗰個係嗰個，數據得，咁on9嘅設計?

Gay cook: idog ! Need buy new one !

SERVER嘅錯

u are idog

我估更新IOS嘅時候可以搞得掂

一陣連普通電話都打唔到

我有Nokia,點都打到比拉U

大紀元: 香港《成報》老闆與美國FBI合作有戲看

大紀元

4獸一向同FBI有聯絡，主要係監視連登睇CP圖嘅用戶，例如U

love watch milf

老貓本嚟我想買呢個電話擺銀包，amazon美帝唔送香港

頭先高登買外置cd機
又係冇受氣
老貓摺啦

老貓吹水怪嚟

幾年冇去過街

老貓係咪比腦場mk妹串過懷恨在心

老貓講腦場經驗=lihkg仔講去深圳經驗

似

hk=支那

之前佢講過做腦場賣電腦，被老闆叫佢推貨，火牛機箱嗰啲，佢懶比人炒咗，想報復社會

都十幾廿年老貓都放唔低，驚佢會去青山

u have白卡，當然有優待

巨乳上一手tell me的

老貓真人住騰皇居 出入揸C63 amg 串柒柒既中坑黎

metoo都幾十年review啦

呢部好嘢嚟，可以用藍牙接主電話，叉一次電用1年，有收音機/計數機/sms收發，可以插sim,同咭片大細可以放銀包

公屋d白卡佬，連差佬都怕左佢地

你話你自己

义一次用一年

Watching u

新AV唸起上一手巨乳性癖

Click 錯

dont cheat

u love this

why U know

村姑

老貓今晚開唔開工?

開緊

老貓係富士康d廠仔

似，每逢2100-2200失蹤，2400放飯有時上下水，之後第二日1200再出沒

怪不得口頭上咁憎apple

果然呢段時間老貓就disappear，問佢就話睇pornhub，其實喺倉開工

need charge battery

U need 24 hour in this post on duty

ipad need charge daily

點睇啲人話關蛇有澳門身份證？

未睇段嘢（15分鐘too long)
斷估唔係吹水先

Real 阿sir查身分證佢玩野

have

$10000

唔怪得關sir反台灣撐澳門係自己人

dont belive

今晚射波唔返還是dayoff?

Bc +澳
Lihkg 貴族

唔係六仔先係咩？

有冇葡萄牙護照? 會唔會護照多過慢慢舟?

老貓今晚似射波唔返，四獸點睇?

已經掌握老貓暗號:

1200-1800 watch pornhub = watch CCTV news

2100-2200 watch pornhub = 開工，夜班貨倉

老貓返夜班倉示意圖

聽朝1200再搵老貓，he need hard working、non stop working

有埋就屈機

老貓點睇麥記要多謝班環保撚 而家不停用環保做借口走呢樣走果樣

no eat chi na food

以關sir咁既樣貌身型同性格實溝唔到港女 將來會唔會娶大陸妹？

點解佢咁多身份，應該係一個集團共用公廁AC

發覺你最近愈來愈大膽，狂串關蛇

Why負評

10 bell no 9衝？

$10

咩意思？

會唔會被支化？

已支化（教書）

老猫呢排成日笑關蛇

2019有毛有翼曉飛，唔識人了

Ready

老貓噚晚竟然喺2200後出現，好明顯射波冇返倉，已通知佢boss奶波魔

串關蛇，老貓die soon

老貓係咪HKnoIT, ITdog must die,呢個新聞集合三個U最愛元素

1. IT
2. 巴士
3. 返工 = ?????

返工留意！九巴電腦故障礙派更 逾千客塞爆屯公轉車站 (08:04)

車廠派更需改由人手操作，車長耐心等候。(互聯網)

【東網專訊】九巴電腦故障，車廠大排長龍。根據Facebook巴士台專頁指出，今早(18日)九巴車廠疑因電腦派更系統發生故障，要改由人手派更。九巴4間位於天水圍、荔枝角、沙田及九龍灣車廠，均出現車長排隊取更紙，等候攞巴士開工人龍。九巴覆蓋的九龍及新界多處均受到影響，巴士服務嚴重脫班，不少車站大排長龍，其中屯門巿中心及屯門公路公車轉車站，滯留數百名等車乘客。車長呼籲乘客預留充裕時間候車。九巴App頁面顯示，早上近7時，由上水往荃灣的278X候車時間近50分鐘。

另外，有網民在Facebook群組「香港突發事故報料區」上載圖片，指屯門公路出九龍方向的巴士站有約1000人在排隊等巴士，其中263號線人滿為患，人龍由站頭排到站尾。

九巴回覆指，今早3時50分九巴及龍運的派更系統出現故障，改用緊急後備人手派更措施，並增加人手處理，系統正在修復中。現時車務運作大致回復正常，已在轉乘站加派人手疏導巴士班次，額外調配外勤人員維持秩序，並密切留意交通情況，作適切的車務調動。九巴及龍運向所有受影響乘客致歉。

嶺南大學對開巴士站人頭湧湧。(余嘉明攝)

屯門富泰邨等候巴士大排長龍。(余嘉明攝)

嶺南大學對開巴士站人頭湧湧。(余嘉明攝)

老貓&三獸點睇?

東方日報A1：排隊黨電子收費 每位$200 日賺$4000 (00:07)

大媽排隊黨盤據辦證中心門外，為辦證人士代排籌號，以通訊軟件索取個人資料，又以電子方式收費。

【東網專訊】電子排隊黨橫行辦證中心！一群「中介大媽」長期盤據入境處西九龍辦事處外，向辦證人士推銷代排隊服務，並用即時通訊軟件索取申請人個人資料，又以電子方式收費。每個預約籌號200港元，無本生利下，每日可穩袋4000港元。立法會議員批評排隊黨利用政府資源牟利，影響公平使用原則，促執法部門介入調查，堵塞漏洞。入境處呼籲市民莫貪方便隨便向陌生人透露個人資料，以免私隱洩露。

「如果你要做護照同回港證，就要兩個籌，每個籌收200蚊，即一共要400蚊。」每日清晨7時，位於尖沙咀金巴利道的辦事處門外，有約10名大媽「駐守」，其中領軍的「有姐」更向前來辦證、不知就裏的市民大力推銷。大媽們看準商機，除充當「諮詢員」解答各類辦證問題，還積極推銷可代為排翌日的籌號，客人可「自選」上午或下午前來辦證，節省輪候時間。但申請人需先透過即時通訊軟件，向大媽傳送個人資料代為預約，包括姓名、出生日期，甚至香港出生登記證明書等，對方解釋因輪候籌號時需實名登記個人資料，而她們還可代填申請表格及提供影證件相，服務可謂「一條龍」。

有關辦事處上午9時正式開始辦公，除網上預約申請者外，早上7時開始，會即場派發180個籌號，每名排隊人士可領取2個當日預約的籌號，而相關即日籌十分渴市，不消15分鐘便會派完，大量遲來的申請人只能在門外排候補，待辦公時間「博一博」，而該些人士正是有姐的「客仔」。

據知有姐在同街1間影證件相的店舖任職，每早手持傳單與大媽們一同在上址搵生意，她不時會帶客人往店舖影相，還會耐心教導客人填寫申請表，同時「落嘴頭」力銷代排翌日籌。以每日派出10名大媽，每人可領取2個籌計算，1日便可穩袋4000港元，而申請部分證件的籌號索價更高，當中主要供持單程證來港人士申請的「香港特別行政區簽證身份書」，更會收取每籌300港元。

該類排隊黨過往亦常在辦事處外「搵食」，該集團緊隨科技步伐，利用即時通訊軟件，直接取得申請人資料，而申請人亦可透過電子錢包付款。記者直擊不少內地來港的人以電子方式「買籌」，亦有人以現金支付。「用政府嘅服務去賺錢，真係好搵！」熟知情況的黃先生（化名）表示，上址排隊黨近期愈來愈猖獗。

油尖旺區議員關秀玲表示，據知排隊黨已活躍上址達3年以上，多以普通話溝通，外人難以知悉實際情況，初時還以為是為「鄉里服務」，只收取十元八塊的「車馬費」，對於她們收取每籌200港元，關批評行徑實屬斂財，她準備稍後將有關議題向區議會提出討論。

立法會議員柯創盛批評中介人利用政府資源賺錢牟利，除影響市民公平使用服務，申請者的個人資料亦有洩漏危機，「呢啲中介來歷不明，隨時利用申請者嘅資料斂財，任何人都唔應該隨便將資料透露畀其他人。」他促執法部門介入調查，堵塞有關漏洞。

入境處發言人指，為使市民有序辦理各種申請，西九龍辦事處現設有每日派籌安排，為防止有人販賣籌號，派籌時有實名登記安排，而代取籌人在取籌時必須登記個人資料。為免有人從事為別人代為取籌活動，該處會不時檢查曾登記代取籌人士名單，若發現有人經常代取籌，該處人員會作了解，防止有關活動。

該處自2014年搬遷往現址至今並未接獲排隊黨或輪籌混亂投訴。發言人呼籲市民切勿向他人透露個人資料，以免洩露私隱。

有大媽不斷在辦事處門外兜生意。

專營證件相的店舖內有不少申請人在填表格。

中介大媽（左）要求顧客掃取手機二維碼，方便查詢及收費。

探射燈：康體設施車位演唱會飛 排隊黨破壞公平機制 (00:06)

運輸署轄下部分停車場月租較市價低，吸引排隊黨通宵「搵食」。

【東網專訊】現時不少政府部門仍提供排隊輪候服務，包括康樂及文化事務署的康體設施，及部分運輸署的停車場泊位等，目的讓市民可公平得到服務，惟機制常被排隊黨濫用，利用低價聘用長者、學生及南亞人等排隊購票後，再以高價出售。有立法會議員批評排隊黨影響市民正常生活，促部門主動搜證打擊歪風。

運輸署轄下部分停車場，月租普遍較市價低，吸引不少車主租用，並一直以先到先得銷售月票，故每月吸引大批車主通宵排隊，惟東網早前曾踢爆有南亞人及大媽分別收取600及500港元的酬勞便可代為排隊。

另外，康文署轄下場館更是一場難求，有排隊黨在網上招聘「人手」以200港元酬金通宵排隊，取得場紙後，隨即在網上放售，以2小時籃球場為例，減去場租及聘用酬金，每場約有200港元收入。而近年內地人湧港觀看的演唱會及棟篤笑亦被排隊黨攻陷，早前曾發生衝突，有排隊人士更被斬傷，主辦單位其後要取消售票處售票，杜絕排隊黨。

立法會議員柯創盛直指，排隊黨歪風不可長， 部分排隊黨更在網上放售康文署轄下場館的場紙，可算有證有據，建議有關部門搜集證據，打擊違法排隊黨。

老貓點睇香港只要排隊又執錢?

老貓又喺財經台燈到市升，binc中

★呢幾日升市係 捕獸Trap !

中旅社

why rise

rich need die

巨乳match

WHY RISE

老猫effect

虛火

Vicf/coffee ready

老貓個捕獸trap post人人搵佢

12:33 ready 乜鬼?

已成過街老鼠

你係四獸helpdesk，要24小時standby

ready only

yes they are

你

好多人係財經台搵你呀老貓

老貓: cold、rain、sleep more

老猫點解你咁燈

sick

all man

off

Why don't go 財經台

no her

老貓專用

老貓點睇?

親子王國師奶出post ：如何防止個女誤嫁「公屋男渣」

不如話 如何讓個女嫁李+X

pre-G dna

黑絲，but遮腳

why U always 帖老閪殼?

貼**

老貓love鋤阿婆 confirmed.

cctv問題，not me

只容老嘢露少少腳

U LOVE OLD FAT G

X3

元首評巨乳

背叛游b

need die

Führer

Is u

游b=Führer
石丸=戈培爾？

巨乳=署光女神計劃的 湯告魯斯

游b 當日坐時光機去了南極基地

老貓why u 推4000蚊sms post everyday? U 等住用?

urgent

want change pc

都係求其換粒4代U算，平好多

???

游b走前遺言

she'll be back and kill all支那pig

就係變成KOL? Btw，寫真集單嘢冇晒下文，之前個優惠code算點先?

U goto ask 石丸問吓，hurry up

可能分帳爭抝，難產

被魯芬喺監倉洗腦之後，游B已經冇講政治嘢好耐，老貓點睇一個人咁大轉變?

留得青山在，那怕無柴燒，兵不厭詐，唔好比(俾)人估到你會點做，留待日後同班老鬼對抗

欺騙讀者，有冇觸犯商品說明條例? 告得入又要入去被魯芬教育

七穴同時責

現在做KOL，唔使靠石丸

This is fake yau b say many time!!!!

老貓聽連登仔講第一批收到sms嘅4月頭有4000蚊，U可能要出年4月

可能佢地send錯，其實已經批核

冇sms,證明未見到張form

會唔會突然又話總部office有乜災難，所有form lost曬？

成部電腦都唔見咗，唔少市民私隱外洩，唔見U張form非常合理，U唔報填，佢又慳返

補**

老貓知唔知點解唔用網上form申請4000蚊? 當然唔係HKnoIT,係唔見咗可以賴U貼唔足郵票之類，到時deadline夠U又冇補飛，sorry喇

老貓嗱嗱聲打呢個電話問吓穩陣

27454466

巨乳private phone

呢個係特快查詢專線，表面係巴士公司，但U只要話係4獸介紹嚟嘅，即轉接到波叔秘書，係老友先益U

游B有秘密行動，4獸當然有秘密hotline

老貓都傻傻哋唔識嘢

老貓上水推個月經post，唔夠2粒鐘又被binc

★夜期跌到啪啪聲時間又到了（2）

原來好耐之前post隻omega
都係木村colllection內
黑面型勁多

我以前有隻舒麥加版, 不過搬屋時唔見左

啫係紅面？
前排見人放
都幾過癮

有隻omega 鐘仔畀我玩爛咗

不過唔知係咪啲老翻嘢嚟

原來係
不過細細粒幾好玩

老猫 + 奶波魔 又再出現在同一post

same company confirmed

老貓估吓呢張宣傳海報喺幾時嘅?

老貓開始disappear, 返倉

應該準備坐巴士返工

老貓 goto warehouse by bus

奶波魔魔又喺老貓post出現，兩人關係十分可疑

★Apple store新政策：指示員工叫客人不要維修，立即換機！

家吓直情唔掩飾

大日本

我都係巴士迷嚟架喎

以前坐勝利二型入屯門慢撚過隻閪咁

老猫有冇回應，你兩個咩關係

1930年宣傳海報，not 日本出

老花貓
日本出抗日海報

老貓點睇玉置浩二？

not listen

佢只識肥媽

我哋四獸熱愛日本文化，not like U 睇新聞聯播聽肥媽&彭麗緩 有圖有真相

睇細字

佢係共匪

好正好好聽！

最近youtube 睇佢同中島美嘉合唱
先知佢咁老了
（不嬲唔算好留意啲歌手動態）

買CD自己ripped,係好好聽

我最鐘意佢張junk land, d編曲真係好撚正, 不過之後d碟已經好

另外呢隊嘢嘅歌我都喜愛，不過佢哋啲歌估計係吸毒後作嘅

老貓夠鐘開工，大家聽日搵佢

富士康

點睇疑似新刁

老貓真身

似
再畀廢老蝦

刁陀刻意脫離勞力士嘅影子，冇理由搞日曆放大鏡喎

呢段時間唔會有負皮，老貓搬緊貨

等basel開估

X100

×1000

老貓收工了

牙中條脷

ready

老貓 No sms forever

老貓有機會同奶波魔魔一齊返倉開工

老貓disappear、奶波魔魔disappear too

佢要OT

老貓有人搵U，仲加咗屌那星

★HK no IT 但要做科創？(老貓入)

屌那星老貓科技1478翻生，死唔斷氣，老貓一陣起身又叫春

老貓未日
以後冇得睇cp

老猫可能買咗大量A股

Rip?
Rise都no show

可能等sms等到死咗

NO SMS AGAIN

老貓已rip,噚晚喺貨倉被板衛生巾冧落嚟責扁咗

大家準備做帛金吧

巨乳¥101

老貓點睇多咗呢樣嘢？

Same

聽老貓嘅工友講，板衛生巾冧落嚟老貓走唔切，埋咗喺山咁高嘅衛生巾類面，救出嚟已經冇知覺，醫院話老貓被衛生巾焗死嘅

老貓U死得好冤枉呀

知道老貓係工聯會會員，已經代為通知

all need die

vicf ready

1478 rise 到到

Not die

大戶襯高減貨，好快洗倉，drop to 0

Not gif?

發惡夢

所有以前d 公司 work cross over,不停電話 call 機響

175

Slave dna calling u

新版lihkg有bug

圖片link經常彈

連仔已確認

WHY負評THIS

NO NEED $4000 NOW
USE 1478 MONEY BUY 4 GEN

老猫好耐之前已經買落大量匯豐收息

又講中

頭先tvb 條女話滙豐差，會否drop to $0

1478取代 5 地位 不是夢

你仲有咩股票

財演：本人沒有持有

1478 only???

老貓點睇我奪返權

誅佢十族，否則帝位不保

no $ buy other

以前d人話5號 無論業績好壞，都係跌

貝沙灣verb2.0

馬料水豪宅2.0

四獸和諧融洽

其他2獸點處理

暴跌嘅地位，U are right

very矮

老閪殼老貓專用

vicf continuous

i need sleep

太監

藍鯨呑拿魚

U need die

1478升到啪啪聲

5就跌到啪啪聲

next is 1478, 大戶不問價沽，drop to zero

老貓要瞓多陣，今晚開23:00倉聽朝收07:00

一升返又sleep條垃圾

佢升市唔會去財經台

臭貓本性，最撚鍾意人跳樓，正仆街嚟

所以狙擊老貓、係正義之舉

點睇反生仔POST話養個細路到小學畢業要1億.

+100

連登鳩噏唔使本係常識

以前香港d漁民仲勁過李+X

lihkg app 有bug, 複製圖彈app，連仔望遠越搞越多bug

老貓點睇

【醫生愛滙控】神秘「大戶醫生」持億萬滙控 月收息120萬 每日開診3小時

老貓有冇打電話去CCTVB財經資訊台問股票?

佢嚟

老貓點睇傳言刪走飛田新地
起支那街
世界未日！

老貓點睇5仔年年係香港賺錢最勁, 但炒人都一定係香港行先

hk only slave not staff

but u love chi na

同中世紀歐洲一樣，奴隸船有乜意外就沈，一定先掟奴隷落海洗

headache today

飛田？

WHY U ALWAYS SICK

？
U don’t know?

Die soon

Chi na man make jp g sick!

佢經常去

Rich

老貓去妖怪通？

觀塘變天 新地車廠地批建兩商廈 商場規模比apm更大

this?

i dont know巴膠秘密基地

only 巨乳know

dont J 老閪殼 too much

U are 巴膠

In jp

老貓支鬼嚟，唔知飛田新地好正常，佢只識海陸豐

老貓返倉搭幾號巴士?

E車

11

u most love

U go to 倉 by 腳？

老貓點睇我大陸有幾間房租俾人, 過年前d人走晒之後, 家下過年後連問都無人問？

俾鬼住

鬼國住鬼

match

支那樓

二十年就冧，都唔知有冇鋼筋

支那建築物：

10年殘廢

20年 rip

二線?

有，我去過深圳嘅地盤睇過，不過幼身啲

老猫幾耐冇返鄉下

my鄉下is hk

國家級基建都求鳩其，私人嘢不敢想象

老貓U陸豐間祖屋都未冧喎

有冇證據

老猫點睇Karl Lagerfeld

老貓係香港寄生蟲

老貓夠鐘要開工，disappear 了

係啦，每晚呢個時間都唔見人

佢要搬貨，冇得㩒電話

聽朝12:00再搵老貓，如果未rip嘅話

not watch

Today 老屎忽冇返？

不要蛇王上連登，去搬貨

老猫而家幾點sleep

東莞

搬貨到午夜1:00，快快食宵夜然後小睡1小時，做到6:00拉布，7:00收工食完早餐返屋企瞓，12:00-13:00起身上連登，之後再瞓，再上陣連登去開工

我羅湖關口有層樓，自己用，得閒上下去，aa經常問放唔放租，我見成個屋苑好易租出，未見過丟空，二線就可能麻煩啲

我個單位可以收到香港流動網絡，唔少香港人住

今年真係好似少左d人, 睇地4月先, 家下揸車係覺車少左dd

老貓應該係做展覽場通宵更
等演唱會 其他show收左執場 一般做到凌晨三點做完抖得

老貓收工訓到中午

老貓點睇利物浦對拜仁慕尼黑

車正路嘅，有都冇用日日塞，路費貴，收費路段越嚟越多，油貴過美國1倍，之前聽親都係賣車

老貓又喺財經台比人鬧

U are fired. Too lazy

we are watching U

嗱，話口未完老貓又disappear了，都話佢要搬貨，頭先冒險偷偷上嚟

Fb見人放全套冇x 1500
不過相對地真係殘到仆街

Sbdc001

等收負評

mid-night need charge my ipad

and watch AV

U need 24 hour serve 4獸

Today 廢老冇返confirmed

where charge

老猫=四獸helpdesk

老貓講緊Tesla

呢啲冇計㗎啦

vicf ready

cap

u are slave

Why

點睇四嚴獸最新排位

諗緊啃唔啃
雖然係殘，
但1/5左右價錢真係可接受

2344
Not 1330
&
Vief not your help desk

4獸all are help desk

24小時non stop work

我狂咀手機螢幕

vicf又奪權稱帝

而家點排法

外殼冇凹，崩之類OK，花冇問題，南記有啲布可以磨走細花痕嘅，機芯6R15隨便有得換，唔係大問題

go sleep now

Warning: U better go back 搬貨，不要蛇王

個圈花都有救？

老貓 我嚴重警告你

中午奪完又奪返？

新女

老猫when sleep

圈有得換，鋼圈嚟之嘛

Ready

老貓已收工，瞓緊覺，sms繼續冇

No sms

READY

老貓財經台又比人binc

鞭到發發聲

★每次滙豐公佈業績，就係股災的開端！

trap來的

萬人齊屌臭貓

Why so early?

快D去財經台負評啦

原來呢張游b photo係sale M到

why so early? No OT?

U want 游B用過嘅大姨媽? 我明啦，U係吸血鬼，家陣懶吸人血，改用茶包

腥到仆街

游b啲m is粉紅色架!!!
仲 have 玫瑰花香味
利伸: ate過

巨乳背叛確認

x2

ate 到 u on99咁

why 1478 drop

OLD CAT EFFECT
BLACK GAS STONE

聞過未？

升is trap
Say many time

u say her

need die

邊個啲m唔腥？

嚟

巨乳：村姑is香

村姑老到停經啦

old cat 真垃圾，ate游b m

老貓：好味好味！

關sir?

gphone will kill u later

老貓點睇我係97後新移民

已經炒咗件新仔

我地新移民先係你地香港人MASTER

HK PEOPLE IS 新香港人'S SLAVE

should

佢成日針對游b

我一苟黎有公屋有綜援 HK SLAVE等到下世啦

早講咗大戶拉高出貨。跟手洗倉 dorp to 0

利申: 大戶，有份

hk need 啟泰大佐

all rich need die

繼續發夢啦 香港始終係我地新移民話事

hk 有關sir

新移民need die

1478!
english is Q Tech!
same as QQ!
is chicken is public toilet!

古語有云: 越窮越見鬼

RICH MaN只有越嚟越有錢，U die soon

關sir最大問題係得曹豹嘅智力，楊松嘅武力，袁術嘅心胸，孔融嘅陣容，董卓嘅名聲，但想做劉備嘅事。

但係佢有黃月英嘅樣貌喎

老貓 ready

sleep

DIE! SOON!
QQ KILLED
Q tech! next!

U must work ,non stop work

work till die old xat

slave(老貓) need non stop work

X1000

老貓點睇越嚟越多人加入狙擊U嘅行列? U係咪要自我檢討一下

邊個寫

CC台post

見你狂撐關蛇...

All your staff

又瞓！？

老貓專用老閪殼圖

阿婆走火警

old cat needs 驅風

Why 彩玉can eat

vicf

cap more

non stop cap

work

Vief not your help desk

Vicf

老貓又要打格

彩玉love假9

老貓?

3 woman and a pen

nose fucking

應該餘下冇牙中，得2條老坑講大灣區老人院，老貓啱用，我就收工

High

too lazy

就算冇，都要stand by

U同奶波魔2兄弟only ，no more cap

old cat can work in retirement house
幫老閪殼沖涼

有d 似楊明霞look

now 出發去深圳，上到去再狙擊老貓

老貓幾時跟我地上大灣區玩

He最愛鯇魚刺身

有冇大灣區叫G攻略？

佢要求有肥媽類嘅老閪殼幫佢按摩

on9 icac廣告
搞3d
搞到我以爲自己眼殘睇嘢濛

jail

好人好姐why to 支那？

U can ask 關蛇

跟你女神去上玩

已到深圳，繼續狙擊老貓

棒打維尼

游b萬歲

三民主義，吾黨所宗

Warning

游b dont go支那

dont cheat me

U die soon

有少少賓化了

this is your last reply

跟住 live新疆forever

why stll here

見到大黑橙3字頭

老貓，第二時U去大灣區住，想上pornhub、連登，睇CCTVB之類，總之同香港冇分別，要靠4獸幫U, 所以serve 4獸要令我哋滿意，understand?

原來又係1&2
怪不得睇落好似細咁多

屌那星我懷疑老貓同奶波魔魔互相正皮對方，好嘔心

2500點睇？
會唔會太老餅feel?

no good,我嚟講

×100

頭先隻大黑橙
P字頭 78360
真係有啲電到

可惜呢啲近代嘢
凈錶真係有層心理障礙

老貓disappear時間到了，呢段時間佢坐緊巴士，以下薯仔文

Old Cat goes to warehouse by bus

鋼水已經唔得啦

炒咗個件新仔了

老猫好黑心，成日想四獸炒人

仲想4獸仆街𠻹,不過冇可能

Vicf &蓋點睇呢隻？

大家放心，呢段時間老貓唔會㩒負皮，追緊巴士

Fired

成日離間四獸

前幾日講完呢隻
呢頭見肥花有人放

要知幾錢先得? 上次喺大阪見到嗰隻好新吓，應該係053,兌港紙皮二嘢喥，Quark嘅二手穩陣，一樣齊料，冇標價冇得估

另外我唔知精工有冇勞力士免費認證服務，唔知肉係點

老貓充滿支鬼思想

呢隻見ch24好似萬六左右

老老實實，如果冇認證服務，好難估有冇蠱惑嘢，唔係一千幾百要諗諗，去日本買唔同，有舖喺喥，日本佬亦可靠好多，贏國知有價會整超A貨，GS據知就有。

世間險惡
排呢三個月真係好多誘惑

加少少上勞，拆開兩隻萬頭，繼續等
三個選項都好吸引

見佢有埋手寫單

去日本旅行執隻二手GS喇，我有小小後悔冇買嗰隻

仲有頭先google 見啲人話seiko都有得check

不過都係講講
1516緊拆唔拆開

唔敢話一定流四，但有風險

諗緊6月再去大阪

始終gmt 真係

有認證服務就唔怕，一齊去通城等report,冇問題咪一手交錢一手交貨，比錢驗都可以

如果去大阪買應該同香港一樣買隻gs+ omega

大阪間Big Cam都有GS, 不過新錶

好1516

總之冇驗證服務就小心啲好，有唔怕，贏國直情有網站賣A貨錶，刁陀都有

老貓坐巴士上班途中，為慳皮唔用數據，否則個個負皮

今晚老貓唔知使唔使被廢老點鳩佢抬重嘢?

其實係1516在拆開筆錢玩住兩隻happy下
定一隻gmt算

Today 廢老back
Must點鳩佢做嘢

我有隻原祖gmt

又開中老貓果飯

【九巴延誤】派車冧檔無即時公布 運輸署關注 車長：仍用WIN7

以前羅湖商業城識路買有超A貨，一般人分唔到，乜柒牌子都有，AP/PP/撈/刁。。。總之貴嘢就有，A貨250,超A要過千，大約07年

Rolex or gs?

佢一陣會

又hk no it了

藍黑gmt+gs sbgm001

老貓出沒有規律，已經捉到佢開夜班，仲敢話人slave,日日鳩推食老綜，大話連篇

平過某啲波鞋超a
都幾良心（b ase on樓上個網）

Win7絕大部分公司用緊

兩隻都好正

Better than垃圾 10

2007年 not today, 有條地盤佬我見佢戴隻AP,問佢貴嘢喎佢話我知嘅，要買佢帶我去。不過嗰時對錶唔大興趣

license費貴，用得就用梗係

樓上隻刁都2千幾
上網睇過人講假波鞋都有2000幾（打正旗號假嘢）

蓋老闆好多珍藏

二千幾冥幣買隻流四刁，真係諗唔過，自製壓力，萬一被人識穿真係搵窿捐，買隻精工細mm好過

同埋聽過流四錶王地盤佬講，點似都好最多一兩年就唔準，兼有啲位褪色氧化，咁我問佢仲買，佢話返贏國唱仁K可以充，呃鳩啲女以為係大老闆

不要蛇王上lihkg, back to warehouse 搬貨

老貓冒險蛇上嚟打幾個表情再度失蹤，負皮都趕唔切㩒，肯定廢老過緊去，驚屌嗱嗱聲搬貨

睇到老貓呢啲post,狙擊佢合情合理合法

★6年近10萬人參加自力更生搵工 僅4.5%脫綜援網

負評都比唔心竹

平常12:00中午人未到個個先負皮 人人有份永不落空

四獸訓覺休息 老貓先黎負評

點睇小米9

s10
小米9

apple

有間諜軟件，檢查電話有冇翻牆工具，不了

老貓: 搵食冇辦法

Bad slave!

老貓去搬貨喇，廢老行緊果嚟

又叫人攞老綜
但自己又等$4000
一係貪心的死廢老，一係冇攞喺度扮晒嘢

[url]巴西預言家預言 2019年5月23日9點 香港出現黎克特製7級大地震

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇？

聽日繼續推老貓嘅財經台post

呢個app喺深圳用都要翻牆，唔知係咪用google api? 所以用Nokia港行都唔好用贏國電話，多多VPS都封晒，早同Twitter啲友講，非要用v7之類分2部電話，一個冇贏國app嘅專門翻牆先得，騰訊嘅games喺使用條款寫明收集shadowsocks服務器資訊

老貓絕對唔可靠，liar

Bad slave!
Go back work!
Need non stop work!

*ing

老貓有幾多日大假?

根據我追蹤緊目前呢個老貓嘅IP,操作嘅唔係老貓A,係奶波魔魔嚟，所以冇嘢講驚露底

No reply?

奶波魔魔操作account,唔答免露底，4獸對real 老貓太熟悉，呃唔到嘅

老貓蛇一蛇又去搬貨

我自己都用2個vps, 用左2年都都係用1死1個vps做vpn都無出事, 工作需要電話要裝v7, 但咁耐都無問題出過, 17定18年頭有大規模block ip事件我都安然渡過.

我覺只要唔用支那電話其實裝vpn問題唔大, 最牀係用v2ray, 可以用nginx做保護, 裝個wordpress, 再自動抄人地d 內容扮自己寫自動update, 同樣行443, 只係browser睇時就係網頁, 由v2ray經就變左vpn, 呢個方法真係最安全.

vps我用日本既, 比較冷門唔多人用, 日本vps好多都要日本人先可以申請, 呢間就唔洗同無咩人講. 同vurtal果d差唔多價, 同勝在冷門唔怕block ip

又咁快負評

殘體

腾讯游戏声明收集用户的 Shadowsocks 配置信息

腾讯游戏《无限法则》被发现其隐私条款明确声明会收集用户的 Shadowsocks 的服务器配置信息。《无限法则》是腾讯开发的一款大逃杀类游戏，采用免费游戏模式，它登陆了 Steam 平台，根据 Steam 的统计，其同时在线玩家数超过 3 万，相当受欢迎。腾讯在隐私条款中称，它会收集硬件、操作系统、用户账号、杀毒软件、网络过滤器、浏览器插件、驱动、作弊工具、调试工具、系统 API 调用等信息，最后加了一句“以及 Shadowsocks 服务器配置信息”。《无限法则》是多人网游，收集作弊相关的代码还能理解，但收集 Shadowsocks 代理服务器信息就令人奇怪了。

老貓die soon,裝V7 支付寶

玩支那game 已經係on9

我家陣都用緊VMess,屋企個Raspberry Pi3 b+

其他app一樣有，半夜上傳嘅，通常background運行，要喺router裝wireshark,tcpdump啲packet睇吓連去邊

試吓Trojan

no play chi na game

ready

No sms forever

老猫四獸點睇S10

應該幾好

back to hk ,可以全力狙擊老貓

今日升市老貓又潛

剛過試用期

表現惡劣

Why so early

u are fake

出埋 擋板，返中東啦

WHY SO EARLY

why so early?

老貓迴光返照?

咁早起身又咪夜晚返倉

148 go gogo

u say u 剛滿3個月試用期b4

建滔集團GOGOGO
丘鈦科技NONONO

why 175升左咁多？

明明早排才$10

證明真巨乳已死

自從1478 爆RISE 老貓推少左$4000 POST

怕撚咗你呢類變態佬cap圖

去中東生活最安全

老貓，財經台有手足搵U

★老貓再世_（破產）

推都冇用，根本唔會有sms send 比佢

公海話關蛇唔係bc，係澳門人，羨慕死老貓，年年有錢收

關蛇收到粗口電話，可能老猫做

老猫點睇今轉升浪，有錢人又更有錢

so關蛇唔使好似U咁等SMS, 澳門身份證老貓U很想要吧

關SIR又係度耍把戲
中國移動大中華數據PLAN去到澳門會自動搵CTM/SMT MAC台
佢FAKE 9連登仔話轉左去數碼通

臭貓點睇財經台推撚曬你啲股joy post嚟bin

同意，老貓仇富撚，妒忌關蛇年年有￥￥收

乜鳩台去到澳門都係CTM

仲有數碼通既 2個台互轉

點睇關蛇有澳門身份證，應該有埋葡籍

老貓ready

唔奇呀

老貓點睇U係財經台過街老鼠?

sleep

no her

財經台好多人搵你

today no 牙中 收工

點睇財經台好多人搵你

老貓偷偷哋去咗財經台，但唔出聲只留負皮

人棄我取, 大手買入178 2000股

老貓點睇財經台好多手足執錢，唔使等4000sms?

完全駁唔到

幾時整張GIF 財經台 我見獲打獲

由於蓋老母&巨乳出公海惡鬥關蛇，老貓咪以為冇人狙擊U，me&飛鳥會補位

all arrested by 支那

Why u so evil

4 獸下場

牛油貓

點止四獸，而家老猫變成財經台公敵

老貓成日想財經台手足輸錢，黑心

open new post

4個match 4個

佢實拖住，等佢個傻鳩好自愚post冇咁難睇，以為咁就追到期數

執咗佢好過，淨打icon

石丸與游b?

石丸打倒肥恆？

#977 only

新仔？

Is me

3p

嘩屌
頭先上名人站睇
Jlc reverso都三皮幾咋
原來三皮幾已經咁多嘢玩

仲有原來pam入門跌到2皮尾三皮

open it now

石丸除非減肥成功，咁嘅身型唔似，另一個人

新仔

pam某啲機芯好多毛病，令外造工一般，上香討search吓

老貓，游B肥又食瘦又食，係唔比U食，點搞?

唔算大興趣
反而隻reverso 真係流口水

can J

老貓open new post喇，咪拖，阻住全世界睇4獸發言，會U㗎

老貓轉死性，竟然提早開新post，可能諗通咗好自愚點搞都係唔及J牙中受歡迎，接受現實打算執埋佢

★J慧中時間又到了（55)

諗諗吓唔關事，係老貓等陣要返倉冇時間開，提早啲，大家明白佢受人二分四，做slave，20:00唔係咁易上到連登

要charge電

老貓趕住去搭巴士

Old Cat goes to warehouse by bus

dont belive

我都用iPad，叉電唔會咁準時，只有返工先準時

未見過有idevice可以唔使charge 用24小時